容議員好pure好true：記者會？乜記者要開會㗎？

喺選舉論壇上以答非所問而一鳴驚人嘅新民黨立法會議員容海恩，上任後繼續發揮「不如你話畀我知吖」嘅精神，八方同事喺立法會做嘢時，咁啱同佢同lift，容好親切咁問lift入面一位政治行家去邊，行家答「去9樓有個記者會呀」，容議員唔知係無知定可愛，問行家「記者會？……乜記者要開會㗎？」

八方同事形容當時大家都呆咗，難得行家好禮貌咁解釋，「即係……有個記者招待會……咁……」容議員「哦」咗一聲就出lift，其間同事竭盡所能忍笑，將尷尬減至最低。可能容議員喺外國讀過吓幾年書，就變咗番書妹唔識中文啩，唔知平日佢黨友約佢一齊開PC，佢會唔會以為係開私人電腦呢？（爛gag出沒注意）

source :

好柒

貼下啲新聞先

垃撚圾

葉劉支旗竟然會有咁撚戇鳩既人

果然係獻世派

呢條柒頭真係